{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39249481938189174,39.466601688008765],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21856,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N PARA LA LUCHA CONTRA LAS ENFERMEDADES DEL RI\u00d1\u00d3N - ALCER-TURIA","x":724313.01,"y":4371803.56,"identifica":"000472","codvia":22500,"numportal":"S\/N","telefono":963850402,"geo_point_2d":{"lon":-0.39249481938189174,"lat":39.466601688008765}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3838323090902536,39.47169335317225],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21898,"equipamien":"ACIERTA, SERVICIOS A LA COMUNIDAD SL","x":725041.894,"y":4372390.357,"identifica":"007778","codvia":35100,"numportal":"44","telefono":963270880,"geo_point_2d":{"lon":-0.3838323090902536,"lat":39.47169335317225}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3730563126542122,39.44934228393372],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21929,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DE PADRES DE NI\u00d1OS CON C\u00c1NCER DE LA COMUNIDAD VALENCIANA - ASPANION","x":726041.313,"y":4369936.316,"identifica":"000476","codvia":37390,"numportal":"65","telefono":963471300,"geo_point_2d":{"lon":-0.3730563126542122,"lat":39.44934228393372}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3523277608510896,39.46562531500245],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21942,"equipamien":"INSTITUTO VALENCIANO DE ACCI\u00d3N SOCIAL -  IVAS","x":727772.076,"y":4371795.989,"identifica":"005070","codvia":25680,"numportal":"108","telefono":961971460,"geo_point_2d":{"lon":-0.3523277608510896,"lat":39.46562531500245}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3398146494627048,39.47267264644524],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21945,"equipamien":"AVAPACE.CENTRO RESIDENCIAL TARONGERS","x":728825.59,"y":4372609.99,"identifica":"009544","codvia":81343,"numportal":"S\/N","telefono":963604437,"geo_point_2d":{"lon":-0.3398146494627048,"lat":39.47267264644524}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3345070308053321,39.46893987420781],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21949,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA EL CABA\u00d1AL","x":729294.471,"y":4372209.136,"identifica":"009570","codvia":40050,"numportal":"1","telefono":963559238,"geo_point_2d":{"lon":-0.3345070308053321,"lat":39.46893987420781}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39141133129674227,39.45414073389046],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21976,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N ALTER VALENCIA - CENTRO EDUARDO SENA","x":724446.281,"y":4370423.065,"identifica":"001352","codvia":43290,"numportal":"4","telefono":963258301,"geo_point_2d":{"lon":-0.39141133129674227,"lat":39.45414073389046}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3769712001651662,39.474384839330064],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21985,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DEL DA\u00d1O CEREBRAL SOBREVENIDO - NUEVA OPCI\u00d3N","x":725623.463,"y":4372706.287,"identifica":"001394","codvia":78090,"numportal":"4","telefono":963612016,"geo_point_2d":{"lon":-0.3769712001651662,"lat":39.474384839330064}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3706825590442822,39.46896455497844],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22003,"equipamien":"GABINETE T\u00c9CNICO DE TRABAJO SOCIAL S.L.","x":726182.027,"y":4372120.396,"identifica":"009639","codvia":37320,"numportal":"8","telefono":963518377,"geo_point_2d":{"lon":-0.3706825590442822,"lat":39.46896455497844}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3868970052178594,39.46855657451018],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22015,"equipamien":"VIVIENDA TUTELADA BONA GENT I","x":724788.336,"y":4372034.513,"identifica":"009689","codvia":24870,"numportal":"21","telefono":963289959,"geo_point_2d":{"lon":-0.3868970052178594,"lat":39.46855657451018}}},{"type":"Feature","geometry":null,"properties":{"objectid":23536,"equipamien":"GESTI\u00d3 SOCIOSANITARIA AL MEDITARRANI, S.L. (GESMED)","x":null,"y":null,"identifica":"009641","codvia":81652,"numportal":"10","telefono":963152140,"geo_shape":null,"geo_point_2d":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3873253444596849,39.46815243926935],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23553,"equipamien":"NUEVA SOLUCI\u00d3N GERI\u00c1TRICA S.L. (ALBALAR)","x":724752.785,"y":4371988.584,"identifica":"009600","codvia":12330,"numportal":"19","telefono":963818863,"geo_point_2d":{"lon":-0.3873253444596849,"lat":39.46815243926935}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32456325393662283,39.48283049721363],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23555,"equipamien":"INFOCIUDAD - CENTRO OCUPACIONAL MUNICIPAL ISABEL DE VILLENA","x":730104.18,"y":4373776.41,"identifica":"003283","codvia":37350,"numportal":"125","telefono":962082580,"geo_point_2d":{"lon":-0.32456325393662283,"lat":39.48283049721363}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3952653519757164,39.45500411257198],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23593,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL MUNICIPAL JUAN DE GARAY","x":724111.86121525,"y":4370509.30714702,"identifica":"003285","codvia":39810,"numportal":"52","telefono":962087355,"geo_point_2d":{"lon":-0.3952653519757164,"lat":39.45500411257198}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37726055832721783,39.477355794276384],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23673,"equipamien":"RESIDENCIA DE DISCAPACITADOS F\u00cdSICOS PEPE ALBA","x":725588.966,"y":4373035.346,"identifica":"009662","codvia":19740,"numportal":"6","telefono":963154137,"geo_point_2d":{"lon":-0.37726055832721783,"lat":39.477355794276384}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37827152973204453,39.47009574379604],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23755,"equipamien":"SERHOGARSYSTEM. SERVICIO DOM\u00c9STICO ASISTENCIAL","x":725525.457,"y":4372226.929,"identifica":"009674","codvia":69330,"numportal":"57","telefono":963940058,"geo_point_2d":{"lon":-0.37827152973204453,"lat":39.47009574379604}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4056965052613716,39.47818751656257],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23788,"equipamien":"RESIDENCIA Y CENTRO DE D\u00cdA PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD INTELECTUAL LA NOSTRA CASA - VALL DE LA BALLESTERA","x":723140.128,"y":4373056.815,"identifica":"007014","codvia":74730,"numportal":"75","telefono":680392688,"geo_point_2d":{"lon":-0.4056965052613716,"lat":39.47818751656257}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35586979951868264,39.47694897253682],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23886,"equipamien":"DISCAPACITADOS PS\u00cdQUICOS PROFUNDOS - ASPADIS","x":727430.421,"y":4373043.997,"identifica":"003351","codvia":17610,"numportal":"1","telefono":963690294,"geo_point_2d":{"lon":-0.35586979951868264,"lat":39.47694897253682}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38271749775464525,39.47391073104817],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23924,"equipamien":"COMIT\u00c9 CIUDADANO ANTI-SIDA DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":725130.65,"y":4372639.278,"identifica":"003382","codvia":15210,"numportal":"10","telefono":963920153,"geo_point_2d":{"lon":-0.38271749775464525,"lat":39.47391073104817}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37922402921529746,39.47496518703757],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24006,"equipamien":"AICCV. ASOCIACI\u00d3N DE IMPLANTADOS COCLEARES COMUNIDAD VALENCIANA","x":725427.782,"y":4372765.065,"identifica":"009467","codvia":72360,"numportal":"8","telefono":962025122,"geo_point_2d":{"lon":-0.37922402921529746,"lat":39.47496518703757}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39330488646563866,39.462166632069305],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24154,"equipamien":"XARXA. ASOCIACI\u00d3N DE MUJERES CON DISCAPACIDAD","x":724257.559,"y":4371309.241,"identifica":"009509","codvia":46110,"numportal":"17","telefono":963577092,"geo_point_2d":{"lon":-0.39330488646563866,"lat":39.462166632069305}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38090866774662835,39.47629882188629],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24174,"equipamien":"FEDERACI\u00d3N EMPRESARIAL DE ENTIDADES TITULARES DE CENTROS DE DISCAPACITADOS - FEAD","x":725278.552,"y":4372908.886,"identifica":"005407","codvia":62010,"numportal":"10","telefono":963919707,"geo_point_2d":{"lon":-0.38090866774662835,"lat":39.47629882188629}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3829767614572317,39.4737668526882],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24235,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA PARA DISCAPACITADOS F\u00cdSICOS VELLUTERS","x":725108.81,"y":4372622.659,"identifica":"009573","codvia":6480,"numportal":"2","telefono":963152202,"geo_point_2d":{"lon":-0.3829767614572317,"lat":39.4737668526882}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.36248246319424793,39.47555399306607],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24247,"equipamien":"DE NEU. ASOCIACI\u00d3N DE ENFERMEDADES DE LOS NEUROTRANSMISORES.","x":726866.101,"y":4372872.469,"identifica":"010167","codvia":48120,"numportal":"13","telefono":609325733,"geo_point_2d":{"lon":-0.36248246319424793,"lat":39.47555399306607}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3606141923007682,39.45349365967457],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24281,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DE MICROSOM\u00cdA HEMIFACIAL DE VALENCIA","x":727098.572,"y":4370428.419,"identifica":"009506","codvia":33480,"numportal":"67","telefono":963953293,"geo_point_2d":{"lon":-0.3606141923007682,"lat":39.45349365967457}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35299796338769823,39.469274980490226],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24282,"equipamien":"FUNDACI\u00d3 MIRA'M DE LA COMUNITAT VALENCIANA","x":727702.507,"y":4372199.418,"identifica":"009621","codvia":65970,"numportal":"4","telefono":963209070,"geo_point_2d":{"lon":-0.35299796338769823,"lat":39.469274980490226}}},{"type":"Feature","geometry":null,"properties":{"objectid":24355,"equipamien":"CAT. CENTRO DE ATENCI\u00d3N TEMPRANA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA","x":null,"y":null,"identifica":"010100","codvia":61260,"numportal":"S\/N","telefono":963637412,"geo_shape":null,"geo_point_2d":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.371635820968492,39.48014996422444],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24378,"equipamien":"CENTRO DE PAR\u00c1LISIS CEREBRAL INFANTIL CRUZ ROJA","x":726063.78,"y":4373359.61,"identifica":"003384","codvia":1440,"numportal":"46","telefono":963695954,"geo_point_2d":{"lon":-0.371635820968492,"lat":39.48014996422444}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35245151996150687,39.47957717384498],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24398,"equipamien":"NOVAEDAT CENTROS RESIDENCIALES. GRUPO GERI\u00c1TRICO GEROCLEOP","x":727715.902,"y":4373344.375,"identifica":"009426","codvia":81199,"numportal":"3","telefono":963393090,"geo_point_2d":{"lon":-0.35245151996150687,"lat":39.47957717384498}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3451758487884729,39.468085624406434],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24431,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL ALBA","x":728379.37,"y":4372087.2,"identifica":"003357","codvia":36600,"numportal":"S\/N","telefono":963557891,"geo_point_2d":{"lon":-0.3451758487884729,"lat":39.468085624406434}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3852289929402243,39.48636042778792],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24467,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL MARCHALENES","x":724874.46,"y":4374014.95,"identifica":"003356","codvia":45210,"numportal":"8","telefono":963405897,"geo_point_2d":{"lon":-0.3852289929402243,"lat":39.48636042778792}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35254273774148426,39.466037138711684],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21847,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N PARA LA INTEGRACI\u00d3N DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD - HOGAR VULL","x":727752.236,"y":4371841.159,"identifica":"001393","codvia":25680,"numportal":"79","telefono":963614492,"geo_point_2d":{"lon":-0.35254273774148426,"lat":39.466037138711684}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38968529007276803,39.46704938716867],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24177,"equipamien":"CENTRO DE EVALUACI\u00d3N Y ORIENTACI\u00d3N DE DISCAPACIDAD DE VAL\u00c8NCIA I","x":724553.294,"y":4371860.256,"identifica":"003479","codvia":68130,"numportal":"30","telefono":962989550,"geo_point_2d":{"lon":-0.38968529007276803,"lat":39.46704938716867}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40282199990302225,39.45594600037635],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24832,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N PARKINSON VALENCIA","x":724529.692,"y":4371619.577,"identifica":"009521","codvia":81193,"numportal":"15","telefono":963824614,"geo_point_2d":{"lon":-0.40282199990302225,"lat":39.45594600037635}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.348929443804303,39.46689971485847],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21865,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA S\u00cdNDROME DE PRADER-WILLI - AVSPW","x":728060.301,"y":4371946.051,"identifica":"001367","codvia":30480,"numportal":"25","telefono":961935781,"geo_point_2d":{"lon":-0.348929443804303,"lat":39.46689971485847}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40112007583633735,39.468409750751],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21910,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL TOM\u00c1S DE OSMA II","x":723565.12,"y":4371982.81,"identifica":"003374","codvia":5490,"numportal":"S\/N","telefono":963502639,"geo_point_2d":{"lon":-0.40112007583633735,"lat":39.468409750751}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3908517496199742,39.44501262949527],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21928,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N ALBORADA","x":724523.773,"y":4369411.221,"identifica":"001351","codvia":68580,"numportal":"22","telefono":963787710,"geo_point_2d":{"lon":-0.3908517496199742,"lat":39.44501262949527}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38549384847009593,39.47392459807405],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21950,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA EL FARO","x":724891.76,"y":4372633.88,"identifica":"009571","codvia":41400,"numportal":"21","telefono":963920254,"geo_point_2d":{"lon":-0.38549384847009593,"lat":39.47392459807405}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39160365637733907,39.471975393343435],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21960,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL VIRGEN DE LA ESPERANZA","x":724372.409,"y":4372402.273,"identifica":"003375","codvia":46560,"numportal":"1","telefono":963842543,"geo_point_2d":{"lon":-0.39160365637733907,"lat":39.471975393343435}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3779014830528172,39.47737988846505],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21998,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DE PADRES Y AMIGOS DEL SORDO DE LA PROVINCIA DE VALENCIA - ASPASVA","x":725533.753,"y":4373036.415,"identifica":"001360","codvia":61050,"numportal":"5","telefono":963925948,"geo_point_2d":{"lon":-0.3779014830528172,"lat":39.47737988846505}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35022064007284687,39.46444806763081],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22014,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N, CRIS Y CENTRO DE D\u00cdA ACOVA","x":727957.215,"y":4371670.642,"identifica":"009533","codvia":41250,"numportal":"3","telefono":963812860,"geo_point_2d":{"lon":-0.35022064007284687,"lat":39.46444806763081}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3986284484550269,39.47853568613862],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23485,"equipamien":"VIVIENDA TUTELADA ARCO IRIS","x":723747.027,"y":4373113.002,"identifica":"009688","codvia":80950,"numportal":"27","telefono":963335017,"geo_point_2d":{"lon":-0.3986284484550269,"lat":39.47853568613862}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3332419494778726,39.47085452125557],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23488,"equipamien":"CL\u00cdNICA ODONTOL\u00d3GICA PARA PACIENTES ESPECIALES","x":729397.02,"y":4372424.89,"identifica":"009589","codvia":76050,"numportal":"43","telefono":963724436,"geo_point_2d":{"lon":-0.3332419494778726,"lat":39.47085452125557}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3388140989967843,39.46326885967821],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23543,"equipamien":"RESIDENCIA BALLESOL SERRER\u00cdA","x":728942.509,"y":4371568.678,"identifica":"007705","codvia":43620,"numportal":"12","telefono":963317180,"geo_point_2d":{"lon":-0.3388140989967843,"lat":39.46326885967821}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3401768621486964,39.468901897514414],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23556,"equipamien":"INFOCIUDAD - CENTRO OCUPACIONAL MUNICIPAL GRAVADOR PLANES","x":728806.79,"y":4372190.5,"identifica":"003284","codvia":34560,"numportal":"2","telefono":963525478,"geo_point_2d":{"lon":-0.3401768621486964,"lat":39.468901897514414}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3862140572648524,39.46084280203843],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23599,"equipamien":"VIVIENDA TUTELADA BONA GENT II","x":724871.94,"y":4371179.97,"identifica":"009690","codvia":14640,"numportal":"S\/N","telefono":963447712,"geo_point_2d":{"lon":-0.3862140572648524,"lat":39.46084280203843}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3907192876956837,39.435049459288294],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23601,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL LA TORRE","x":724567.19,"y":4368305.62,"identifica":"003361","codvia":63090,"numportal":"S\/N","telefono":963759037,"geo_point_2d":{"lon":-0.3907192876956837,"lat":39.435049459288294}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.389676465516523,39.442907827636105],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23655,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL SAN MARCELINO","x":724631.69,"y":4369180.513,"identifica":"009584","codvia":81546,"numportal":"5","telefono":963170587,"geo_point_2d":{"lon":-0.389676465516523,"lat":39.442907827636105}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41249529204667384,39.46879102336806],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23746,"equipamien":"SOLVINDE. SOLUCIONES PARA UNA VIDA INDEPENDIENTE","x":722585.242,"y":4371996.959,"identifica":"009679","codvia":81127,"numportal":"12","telefono":963833729,"geo_point_2d":{"lon":-0.41249529204667384,"lat":39.46879102336806}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4013752178753198,39.46627108216833],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23750,"equipamien":"RESIDENCIA PARA PERSONAS MAYORES DEPENDIENTES NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOS DESAMPARADOS","x":723550.022,"y":4371744.782,"identifica":"009666","codvia":51420,"numportal":"39","telefono":963708050,"geo_point_2d":{"lon":-0.4013752178753198,"lat":39.46627108216833}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.35764917010442243,39.49220125156345],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23756,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA PRO-PERSONAS CON DISCAPACIDAD INTELECTUAL - ASPRONA","x":727227.67,"y":4374732.56,"identifica":"001362","codvia":81293,"numportal":"S\/N","telefono":963619616,"geo_point_2d":{"lon":-0.35764917010442243,"lat":39.49220125156345}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3354560669325877,39.466576510606764],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23803,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N ESCLEROSIS M\u00daLTIPLE DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":729220.581,"y":4371944.379,"identifica":"000487","codvia":71130,"numportal":"61","telefono":963562820,"geo_point_2d":{"lon":-0.3354560669325877,"lat":39.466576510606764}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3405803212066922,39.472597375162266],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23869,"equipamien":"IDOGS.ASOCIACION NACIONAL DE INTENVIONES ASISTIDAS CON PERROS Y PERROS DE ASISTENCIA","x":728759.966,"y":4372599.685,"identifica":"010166","codvia":81343,"numportal":"3","telefono":610940800,"geo_point_2d":{"lon":-0.3405803212066922,"lat":39.472597375162266}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3847642124612231,39.45841835428128],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23925,"equipamien":"FEDERACI\u00d3N DE PERSONAS SORDAS DE LA COMUNIDAD VALENCIANA - FESORD","x":725004.5,"y":4370914.47,"identifica":"005410","codvia":38220,"numportal":"30","telefono":963846055,"geo_point_2d":{"lon":-0.3847642124612231,"lat":39.45841835428128}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4002446831826657,39.46841130497051],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23931,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA DE ESCLEROSIS LATERAL AMIOTR\u00d3FICA - ADELA CV","x":723640.434,"y":4371985.158,"identifica":"000483","codvia":18390,"numportal":"41","telefono":963794016,"geo_point_2d":{"lon":-0.4002446831826657,"lat":39.46841130497051}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4119289486992606,39.46885026516852],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23935,"equipamien":"FUNDACI\u00d3N ASINDOWN","x":722633.78,"y":4372004.93,"identifica":"004939","codvia":81127,"numportal":"6","telefono":963834298,"geo_point_2d":{"lon":-0.4119289486992606,"lat":39.46885026516852}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3609115624168713,39.47622781253449],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23940,"equipamien":"OFICINA MUNICIPAL DE ATENCI\u00d3N A LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD - OMAD","x":726999.04870735,"y":4372951.22389091,"identifica":"005418","codvia":5100,"numportal":"11","telefono":962082468,"geo_point_2d":{"lon":-0.3609115624168713,"lat":39.47622781253449}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3811191664904378,39.46436137858077],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23950,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DE SORDOCIEGOS DE ESPA\u00d1A","x":725298.972,"y":4371583.273,"identifica":"009512","codvia":62670,"numportal":"13","telefono":963419508,"geo_point_2d":{"lon":-0.3811191664904378,"lat":39.46436137858077}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3576016702708258,39.49221238811365],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23951,"equipamien":"FUNDISVAL. FUNDACI\u00d3N TUTELAR DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":727231.72,"y":4374733.91,"identifica":"009638","codvia":81293,"numportal":"S\/N","telefono":963619616,"geo_point_2d":{"lon":-0.3576016702708258,"lat":39.49221238811365}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34747745578005557,39.47248294821693],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23959,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL JOS\u00c9 ALCAM\u00cd","x":728166.975,"y":4372569.485,"identifica":"003360","codvia":29280,"numportal":"5","telefono":963554933,"geo_point_2d":{"lon":-0.34747745578005557,"lat":39.47248294821693}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3397630544250795,39.47271786305883],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24003,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA DE AYUDA A LA PAR\u00c1LISIS CEREBRAL - AVAPACE","x":728829.88,"y":4372615.14,"identifica":"001508","codvia":81343,"numportal":"6ac","telefono":963604437,"geo_point_2d":{"lon":-0.3397630544250795,"lat":39.47271786305883}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3917105791204608,39.47012662354979],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24025,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL TOM\u00c1S DE OSMA I","x":724369.15,"y":4372196.79,"identifica":"003368","codvia":13290,"numportal":"S\/N","telefono":963857730,"geo_point_2d":{"lon":-0.3917105791204608,"lat":39.47012662354979}}},{"type":"Feature","geometry":null,"properties":{"objectid":24361,"equipamien":"TOTS JUNTS PODEM","x":null,"y":null,"identifica":"010151","codvia":6330,"numportal":"S\/N","telefono":622207785,"geo_shape":null,"geo_point_2d":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40410244523480643,39.46224311626755],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24100,"equipamien":"APNAV. ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA DE PADRES DE AUTISTAS","x":723328.262,"y":4371290.904,"identifica":"009481","codvia":73920,"numportal":"67","telefono":961362525,"geo_point_2d":{"lon":-0.40410244523480643,"lat":39.46224311626755}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4040603242568377,39.48210772474601],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24105,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N SINDROME X FRAGIL DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":723268.333,"y":4373496.023,"identifica":"010190","codvia":33030,"numportal":"67","telefono":669819503,"geo_point_2d":{"lon":-0.4040603242568377,"lat":39.48210772474601}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.41019563285253363,39.46469497006702],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24246,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL DE LA DIPUTACI\u00d3N DE VALENCIA","x":722796.164,"y":4371547.975,"identifica":"003359","codvia":16230,"numportal":"34","telefono":963791831,"geo_point_2d":{"lon":-0.41019563285253363,"lat":39.46469497006702}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4040603325240069,39.4821078150189],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24286,"equipamien":"GERORESIDENCIAS, S.L.","x":723268.332,"y":4373496.033,"identifica":"009640","codvia":33030,"numportal":"67","telefono":902200171,"geo_point_2d":{"lon":-0.4040603325240069,"lat":39.4821078150189}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34768310374364975,39.46811557519257],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24323,"equipamien":"TALLER DE INDEPENDENCIA","x":728163.559,"y":4372084.172,"identifica":"010126","codvia":41340,"numportal":"39","telefono":666363509,"geo_point_2d":{"lon":-0.34768310374364975,"lat":39.46811557519257}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3542156325143596,39.47043647209033],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24328,"equipamien":"CEDIN. CENTRO DE EVALUACI\u00d3N, DIAGN\u00d3STICO E INTERVENCI\u00d3N INFANTIL","x":727593.958,"y":4372325.269,"identifica":"009561","codvia":61710,"numportal":"5","telefono":963283407,"geo_point_2d":{"lon":-0.3542156325143596,"lat":39.47043647209033}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3582454421948771,39.492208700178935],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24332,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA PARA PERSONAS CON DA\u00d1O CEREBRAL ADQUIRIDO. NUEVA OPCI\u00d3N II","x":727176.359,"y":4374731.877,"identifica":"010137","codvia":47130,"numportal":"60","telefono":969636120,"geo_point_2d":{"lon":-0.3582454421948771,"lat":39.492208700178935}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3397223601767465,39.472681065860975],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24448,"equipamien":"AVAPACE.CENTRO DE D\u00cdA BALADRE","x":728833.5,"y":4372611.15,"identifica":"009543","codvia":81343,"numportal":"S\/N","telefono":963604437,"geo_point_2d":{"lon":-0.3397223601767465,"lat":39.472681065860975}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38167970209160945,39.46209885090612],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24458,"equipamien":"ASOCIACION SEXUALIDAD FUNCIONAL","x":725258.043,"y":4371330.725,"identifica":"010213","codvia":24210,"numportal":"20","telefono":961154966,"geo_point_2d":{"lon":-0.38167970209160945,"lat":39.46209885090612}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.33917399980272755,39.45940200031284],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21874,"equipamien":"SORDOS 2000 VALENCIA","x":728924.22048405,"y":4371138.52976477,"identifica":"006945","codvia":37290,"numportal":"24","telefono":611445360,"geo_point_2d":{"lon":-0.33917399980272755,"lat":39.45940200031284}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.399041088270227,39.473036415527936],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22035,"equipamien":"CONFEDERACI\u00d3N COORDINADORA DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD DE LA COMUNIDAD VALENCIANA - COCEMFE-CV","x":723630.12,"y":4372344.816,"identifica":"003378","codvia":52320,"numportal":"12","telefono":963832534,"geo_point_2d":{"lon":-0.399041088270227,"lat":39.473036415527936}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3930442228615234,39.49048393452461],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21855,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA BENICALAP PARA ENFERMOS DE ALZHEIMER","x":724188.998,"y":4374453.179,"identifica":"009755","codvia":81756,"numportal":"6","telefono":96,"geo_point_2d":{"lon":-0.3930442228615234,"lat":39.49048393452461}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4065591066140772,39.46701868826569],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21863,"equipamien":"RESIDENCIA FRATER","x":723101.623,"y":4371814.914,"identifica":"006650","codvia":73920,"numportal":"8","telefono":963595586,"geo_point_2d":{"lon":-0.4065591066140772,"lat":39.46701868826569}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3650015817631822,39.45106913530625],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21872,"equipamien":"INFOCIUDAD - CENTRO MUNICIPAL DE D\u00cdA PARA PERSONAS CON DISCAPACIDAD INTELECTUAL FUENTE DE SAN LU\u00cdS","x":726728.89,"y":4370148.24,"identifica":"003282","codvia":81324,"numportal":"S\/N","telefono":963333556,"geo_point_2d":{"lon":-0.3650015817631822,"lat":39.45106913530625}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4039538707155935,39.47236386068413],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21894,"equipamien":"DIRECCI\u00d3N GENERAL DE INTEGRACI\u00d3N SOCIAL DE DISCAPACITADOS","x":723308.67,"y":4372414.7,"identifica":"003386","codvia":17160,"numportal":"77","telefono":963428500,"geo_point_2d":{"lon":-0.4039538707155935,"lat":39.47236386068413}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3390162658956736,39.45914611838519],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21911,"equipamien":"INFOCIUDAD - BONAGENT - AMIGOS DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD INTELECTUAL","x":728938.632,"y":4371110.527,"identifica":"001370","codvia":37290,"numportal":"25","telefono":963301477,"geo_point_2d":{"lon":-0.3390162658956736,"lat":39.45914611838519}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.32703686298272006,39.47741416998388],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21912,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL STELLA MARIS","x":729909.25,"y":4373168.86,"identifica":"009585","codvia":81356,"numportal":"S\/N","telefono":963550601,"geo_point_2d":{"lon":-0.32703686298272006,"lat":39.47741416998388}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3811191664904378,39.46436137858077],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21927,"equipamien":"DELEGACI\u00d3N TERRITORIAL DE LA ONCE DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":725298.972,"y":4371583.273,"identifica":"003385","codvia":62670,"numportal":"13","telefono":963800211,"geo_point_2d":{"lon":-0.3811191664904378,"lat":39.46436137858077}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3814957893651872,39.48522279284992],"type":"Point"},"properties":{"objectid":21959,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL LUZ VERDE","x":725199.24,"y":4373898.002,"identifica":"003362","codvia":24690,"numportal":"31","telefono":963493647,"geo_point_2d":{"lon":-0.3814957893651872,"lat":39.48522279284992}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37650544502088734,39.47150952889318],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22020,"equipamien":"LA CRUZ AZUL","x":725672.828,"y":4372388.287,"identifica":"005469","codvia":17760,"numportal":"13","telefono":902456456,"geo_point_2d":{"lon":-0.37650544502088734,"lat":39.47150952889318}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38257289698244734,39.45467403637308],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22023,"equipamien":"CENTRO OCUPACIONAL ALBAES","x":725205.134,"y":4370504.32,"identifica":"003358","codvia":57900,"numportal":"24","telefono":963800247,"geo_point_2d":{"lon":-0.38257289698244734,"lat":39.45467403637308}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3562559266282933,39.4831812685578],"type":"Point"},"properties":{"objectid":22024,"equipamien":"COTTOLENGO DEL PADRE ALEGRE","x":727376.894,"y":4373734.826,"identifica":"003383","codvia":25170,"numportal":"87","telefono":963692096,"geo_point_2d":{"lon":-0.3562559266282933,"lat":39.4831812685578}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3774676495983328,39.463070315013546],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23493,"equipamien":"KUIDALIA","x":725617.322,"y":4371449.102,"identifica":"009599","codvia":33630,"numportal":"49","telefono":963415633,"geo_point_2d":{"lon":-0.3774676495983328,"lat":39.463070315013546}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38250020339812507,39.493202925062896],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23549,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA TORREFIEL","x":725087.093,"y":4374781.307,"identifica":"009581","codvia":81213,"numportal":"9","telefono":963478367,"geo_point_2d":{"lon":-0.38250020339812507,"lat":39.493202925062896}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38859689990758145,39.45185631310782],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23591,"equipamien":"CENTRO DE D\u00cdA AVAPACE L'HORTA DE SENABRE","x":724695.82,"y":4370176.505,"identifica":"003352","codvia":15390,"numportal":"49","telefono":963786799,"geo_point_2d":{"lon":-0.38859689990758145,"lat":39.45185631310782}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3798856164450737,39.46964198646017],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23745,"equipamien":"FEDERACI\u00d3N DE ASOCIACIONES POR LA INTEGRACI\u00d3N DEL SORDO EN LA COMUNIDAD VALENCIANA - HELIX","x":725388.057,"y":4372172.52,"identifica":"005416","codvia":8790,"numportal":"48","telefono":635457349,"geo_point_2d":{"lon":-0.3798856164450737,"lat":39.46964198646017}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.402351724227147,39.45279803044688],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23810,"equipamien":"CENTRO DE ATENCI\u00d3N TEMPRANA PRADER WILLI","x":723509.127,"y":4370246.823,"identifica":"009567","codvia":81172,"numportal":"25","telefono":963573371,"geo_point_2d":{"lon":-0.402351724227147,"lat":39.45279803044688}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3600526499743638,39.483643623060225],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23928,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N LESIONADOS MEDULARES Y GRANDES MINUSV\u00c1LIDOS - ASPAYM - CV","x":727048.805,"y":4373776.567,"identifica":"000486","codvia":31680,"numportal":"19","telefono":963664902,"geo_point_2d":{"lon":-0.3600526499743638,"lat":39.483643623060225}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38282080590787493,39.47426834685133],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23930,"equipamien":"COORDINADORA DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD F\u00cdSICA  DE VALENCIA  - CODIFIVA","x":725120.609,"y":4372678.716,"identifica":"003381","codvia":56130,"numportal":"3","telefono":963310854,"geo_point_2d":{"lon":-0.38282080590787493,"lat":39.47426834685133}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3890822466170426,39.45319385830225],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23960,"equipamien":"CENTRO SOCIAL SENABRE","x":724649.751,"y":4370323.765,"identifica":"003486","codvia":43290,"numportal":"30","telefono":963570859,"geo_point_2d":{"lon":-0.3890822466170426,"lat":39.45319385830225}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3397774096408712,39.472672544380586],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24029,"equipamien":"AVAPACE.CENTRO DE ATENCI\u00d3N TEMPRANA XICOTETS","x":728828.79,"y":4372610.07,"identifica":"009542","codvia":81343,"numportal":"S\/N","telefono":963611263,"geo_point_2d":{"lon":-0.3397774096408712,"lat":39.472672544380586}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3395839750470245,39.45915500761955],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24030,"equipamien":"ORGANIZACI\u00d3N IMPULSADORA DE DISCAPACITADOS - OID","x":728889.753,"y":4371110.071,"identifica":"005417","codvia":40230,"numportal":"5","telefono":963305756,"geo_point_2d":{"lon":-0.3395839750470245,"lat":39.45915500761955}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3820944593750093,39.47602348548953],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24240,"equipamien":"FEAPS CV. FEDERACI\u00d3N DE ASOCIACIONES EN FAVOR DE LAS PERSONAS CON DISCAPACIDAD INTELECTUAL DE LA COMUNIDAD VALENCIANA","x":725177.432,"y":4372875.357,"identifica":"009615","codvia":62010,"numportal":"29","telefono":963923733,"geo_point_2d":{"lon":-0.3820944593750093,"lat":39.47602348548953}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40024390628489753,39.47165138559136],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24249,"equipamien":"FEDERACI\u00d3N DE ASOCIACIONES DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD F\u00cdSICA Y ORG\u00c1NICA DE LA PROVINCIA DE VAL\u00c8NCIA - COCEMFE VAL\u00c8NCIA","x":723630.12,"y":4372344.816,"identifica":"005397","codvia":52320,"numportal":"12","telefono":963837708,"geo_point_2d":{"lon":-0.40024390628489753,"lat":39.47165138559136}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.34894896318736224,39.48145642572895],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24277,"equipamien":"FUNDACI\u00d3N CEDAT","x":728011.06,"y":4373561.84,"identifica":"005414","codvia":75150,"numportal":"S\/N","telefono":963877036,"geo_point_2d":{"lon":-0.34894896318736224,"lat":39.48145642572895}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.40170625380424985,39.492762399277844],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24295,"equipamien":"AGEVALCEE. AGRUPACI\u00d3N EMPRESARIAL VALENCIANA DE CENTROS ESPECIALES DE EMPLEO","x":723436.696,"y":4374684.558,"identifica":"010191","codvia":81575,"numportal":"41","telefono":96347042,"geo_point_2d":{"lon":-0.40170625380424985,"lat":39.492762399277844}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.37750076400097715,39.49323801963205],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24321,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA DE PERSONAS SORDAS","x":725516.955,"y":4374797.716,"identifica":"001369","codvia":48060,"numportal":"46","telefono":963264175,"geo_point_2d":{"lon":-0.37750076400097715,"lat":39.49323801963205}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.39222620929658475,39.466879859567825],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24325,"equipamien":"CENTRO DE ATENCI\u00d3N TEMPRANA ALCER TURIA","x":724335.226,"y":4371835.106,"identifica":"010146","codvia":22500,"numportal":"3","telefono":960450360,"geo_point_2d":{"lon":-0.39222620929658475,"lat":39.466879859567825}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.4113472489883462,39.46898044373701],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24329,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N DE SINDROME DE DOWN - ASINDOWN","x":722683.409,"y":4372020.823,"identifica":"000489","codvia":78240,"numportal":"6","telefono":963890987,"geo_point_2d":{"lon":-0.4113472489883462,"lat":39.46898044373701}}},{"type":"Feature","geometry":null,"properties":{"objectid":24357,"equipamien":"AUXILIA VALENCIA","x":null,"y":null,"identifica":"001364","codvia":81505,"numportal":"S\/N","telefono":963725082,"geo_shape":null,"geo_point_2d":null}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.38723094134087094,39.45349871695349],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24440,"equipamien":"ASOCIACI\u00d3N VALENCIANA CONTRA EL SIDA - AVACOS","x":724808.082,"y":4370362.223,"identifica":"000460","codvia":32160,"numportal":"24","telefono":963342027,"geo_point_2d":{"lon":-0.38723094134087094,"lat":39.45349871695349}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3461597414528438,39.46774904051907],"type":"Point"},"properties":{"objectid":24447,"equipamien":"CENTRO DE ATENCI\u00d3N TEMPRANA ATTEM","x":728295.822,"y":4372047.346,"identifica":"009566","codvia":57540,"numportal":"66","telefono":963559222,"geo_point_2d":{"lon":-0.3461597414528438,"lat":39.46774904051907}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3301639329689507,39.483763056348685],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23544,"equipamien":"RESIDENCIA DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD DR \u00c1LVARO L\u00d3PEZ","x":729619.35,"y":4373865.628,"identifica":"006649","codvia":81176,"numportal":"64","telefono":963562945,"geo_point_2d":{"lon":-0.3301639329689507,"lat":39.483763056348685}}},{"type":"Feature","geometry":{"coordinates":[-0.3632638582847465,39.46461864478044],"type":"Point"},"properties":{"objectid":23747,"equipamien":"FUNDACI\u00d3N AFIM-AYUDA-FORMACI\u00d3N E INTEGRACI\u00d3N DE PERSONAS CON DISCAPACIDAD","x":726834.415,"y":4371656.646,"identifica":"005413","codvia":66420,"numportal":"44","telefono":963515854,"geo_point_2d":{"lon":-0.3632638582847465,"lat":39.46461864478044}}}]}